「有片」 有大量速龍樣貌流出

片段黎自6月9號，係有啲舊，但都想同各位巴打分享下，速龍型爆既樣貌

原片清好多，有冇手足教路點樣放清既上黎

五大訴求 缺一不可

推

推你

推爆你

老豆搵仔啦

推撚爆你

推推

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

推撚7爆你

69仲未係恐怖分子look，證明自612打後真係身有屎

首先backup咗條片先

推撚爆你老母

Tui

Push

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

有高清版 點放上黎？

Pushing hard

跌左個一蚊入黎 sor 我出返去啦

比我執左

不推

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

有冇清楚啲？

pish

push

自衛隊做嘢

出黎認仔喇

以前覺得飛虎飛好英，而家露晒械，挑，不外如是

老豆搵仔真係好勁

「置頂」 停止跳閘

搵到都冇麻包袋

推呀 死黑警

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

係時候啦

好撚柒啊 屌你老母

推 冇可能咁少

各位
希望大家可以用一個開放既態度去理解，如果你信有鬼，亦都應該相信中共用好多法術風水殘害香港！

片段中有人講到包括太子站義士既鬼魂，中共用法術害港等等，當中包括寶蓮寺，西九其實係中共害港既風水等等，希望大定聽聽

有D野，我諗唔到你唔信，風水鬼神亦都有非常多個案去影響一個人或地方，所以我希望大家可以為呢場抗爭，增加多一份可能，或者可以多一份勝算。

希望大家可以用一個開放既態度去睇睇呢件事，多謝大家。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推, 入DATABASE

留名

好多條畜龍

推爆

推下先

點相

下個就post幫大家逐個大頭cap

唔好推

Cap相會唔會好D? 班飛虎得罪咁多重犯，露左面畀仇家見到就危險了

唔好
推啦

推到班畜牲仆街！

唔洗片啦 樓主cap screen ok

推
搵人啟事

推呀

咁靚仔 一定要多啲人識

有高清片可以cap圖出嚟
唔一定要video

清算名單

畜龍

狗樣

have to tui

，

push push push

Kk

Pish 人手pish 阿屌你老母, 做陰質野要還架

老豆搵仔仔

唔推啦

HO BALL

逐個cap大頭俾老豆搵仔
做得畜狗真係最撚仆街

可唔可以整副啤牌

要起個DB
要有大頭 身高 身形 手長 腳長 耳形 肩膊 鞋長等
方便識別

加油

.

推到有大頭照

Back up

表揚

d片全部無曬！！！

老豆搵仔

推呀推 讓這post推

有冇巴打可以教下點樣backup

大獲條片睇唔到..

del晒
back up呢

Del...

YouTube ban 咗你ac喎

你有高清就cap啲圖出嚟續個認好啲

屌 ban得咁撚快

Mon post 畜龍快D埋來睇下有無自己個閪樣

好彩我開新ac po

cap晒底啦 拉我啊笨柒

tui

依到大家仲睇到？

大家快d backup喇

好靚仔.. 好鍾意

支持點名讚揚警察

好多香港人想好好「多謝」佢哋

比人del左片？
好彩好多巴打backup左

竟然見到5年前走失果隻狗，原來死唔去仲生到咁柒
可能政府狗糧有營養啲？遲啲可能仲有皇家飯食
趁而家諗定判刑之前食咩啦食飽安心上路呀

慘慘豬了 蒙面打人打得咁爽？

死黑警

Lm

終於可以點名表揚速龍小隊英勇行為

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
目標是守護呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

Pish

極速BAN
班狗做野好快手

試緊cap啲清楚既比大家睇

咁夜都推得到 好感動

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有backup？
兩條youtube link已經死左

已死lonk

等老豆搵仔起完底之後做文宣貼通街

推！

死link了

屌哂佢地老母

辛苦曬咁多位速龍 呢3個月黎咁努力服務市民 值得香港人讚揚下

比人block 咗

block嘅原因係咩
垃圾內容? 太多垃圾在畫面中?

大家真係唔好推呢個

已經cap左大量圖 大家稍安毋躁

再推

最衰用手機怕 好多都睇唔清

推
蓄聾龜

咁快report 到block link

推先

件件𡃁仔甘既樣
呢個年紀最易洗腦
好可憐呢班警察俾人教到甘

手足們！ 睇清楚各位型男個樣！

唔係好清唔好介意

萬一老豆搵仔點算

推！！ ！
一班應被社會隔離既有組織暴力團體

跟

再黎

好靚仔

Are you ready

速龍真係罪有應得
出咩事都係自己攞嚟

真係好型

支持警察

有冇back up

有冇留意到 當時佢地仲有編號係身，乜撚野叫冇位放編號？

back up呢？

推 有backup啊

有backup啊

wow 正
老豆搵仔有backup未

推 牙蛇以後行街小心啲 驚就唔好出街

有冇人send左去老豆搵仔？

極速下架
Mon post狗 你地驚呀？

要推啊

左邊呢個易認，大約6呎2高身材，週不時見佢
。

要周街貼表揚下佢地啦

支持表揚佢地

有冇手足幫手cap圖

唔推對唔住自己

正式宣布一個普天同慶既好消息：

麻包袋作戰 終於可以執行！！！！
唔洗再怕 有顧慮會捉錯無辜打錯狗

呢班所謂香港飛虎精英…現專扑D細路頭，邊扑得落手？

你哋仆街喇

已經睇唔到

認住成班殺人犯

dllm utube deleted

依班就一定係狗中之狗，麻包袋佢老母閪

搜到搜到唔少。

咁多object係到既？係咪生物黎？

無後顧之憂

上面有backup啊

睇到啊有backup

Woohoohoo
制裁名單一定有咁多位份

推下先 速龍先生好有型

又推喇喂

正呀 p牌未甩都要推！！！！！！

Backup backup backup backup

變大圖：

YouTube 條片無咗
照推咗先

黑警全家不得好死！

豪園見啦！

冇佐！

已經睇唔到。。。

推，backup

臨訓前1推

隻隻十足啲mk仔鏟咗頭咁

笑撚死
高清無碼

唔好推啊

一定要推
一齊落地獄啦我屌哂你地老婆老母

推推推

#1條片已被消失
好彩你back up咗

有無新line？

快快推到老豆搵仔

睇唔到

sure

唔好推呀

Mon Po狗，下個到你

有幾隻係雞場特犬黎

武警唔出樣先心狠手辣

接放工

推推推
大家自己睇好啦

612 721 811 831 San Uk Ling

pushhhhhhhhhhhh

比班狗ban哂

原片清好多，有冇手足教路點樣放清既上黎

已backup,全香港人都等緊睇下休班畜龍有幾好打

不壓縮zip, 之後上vpn up太空google drive

死link

Fb好少人spread行動文宣呀

好靚仔呀

好型呀呀sir 屌你老母

🤤🤤🤤

冇左

好型呀 磨牙

一世都唔好除罩呀

畜 唔係 速

好有型

睇唔到啦

推。

Mon post 狗 屌你老母

周圍都有backup
遲d會唔會上avgle pornhub都見到架

睇你無gear個陣仲好唔好打先

呀

真係好想消滅啲畜龍
佢地簡單係香港之恥
害死香港人

Youtube Ban左? 睇唔到

雞場狗平時要做咩？反恐？

你班仆街唔好再推

推到呢班仆街死撚曬為止

612 721 811 831

推爆你
歡迎加相

有無阿爸搵仔

港人治港 剷除共黨

無左？

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我係黎搵狗的， 有冇人見過我隻狗？

老豆搵仔可以backup 埋呢兩條片

咁撚似係維園被人盤之後向天開槍果個

支畜龍

有冇啲清啲嘅片呀？

推1

速生

😐

推到你傻

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

必須backup

已被刪除了

推！！！

畜龍，不了

有冇BU

p都推

無晒？

睇唔倒啦！

五大訴求 缺一不可

Backup 呢

再下面有link

推 佢地早期未戴mask
可以大量cap圖

推一推

929

721
811
831

攞

831

******
[整合online攻略] 開始前要做足準備

見到有兩個識得既

篤佢出嚟喇仲諗

比人停左 睇唔到

幫推

死左link喎

推到另一條Back up片出黎

正，好彩巴打cap左圖

幻想到佢地跣低爆曬缸

老豆

冇撚左啦
back up呢？

dads find kids

Backup

Push.

又冇no.又冇証，鬼知係咩人
同我推

記撚住班仆街
呢世都唔會原諒

有沒back up

ACC BAN 左

屌.....嬲

BACKUP 呀

好在有backup

值得表揚

推

721 811 831 新屋嶺

推Metallica

721 831

師兄識貨

睇唔到啦喎

push but can't see.....

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

你班冚家剷
地獄既深淵等緊你地

起底，加入美國制裁名單

link已死

啊終於見到速生咩樣啦

依到有啊各位巴打

大家睇呢兩條link

推啊

推撚爆佢

睇到啦，推爆佢

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

Push 想要清啲

呢班垃圾死全家喇

又係呢班自以為自己正義之師Armed object

睇唔到啦已經...

睇唔到 有冇back up

Good ~

已經被remove喇喎

搵仔

清楚好多

已封

俾人block 曬

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

一堆速生

推俾老豆搵仔

平時包得咁實？

想要4K 做wallpaper 我最鐘意狗架啦手

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

老豆搵仔復活啦plz

Wow

第三張圖由左數起第三個大陸仔黎架？

巴打好強~

PISH

藍絲式大頭

MON POST狗
大把人backup哂啦
永世流傳啦
飛虎喎
精英喎

而家包到實一實，肯定身有屎啦

多謝藍絲助攻
期待老豆搵仔

[附圖] 黨鐵默認831死人

好撚勁 佢地咁都冇發現？

點解可以ban得咁快

去揾仔

sd比我老友侵侵先

呀仔

老豆搵仔！！！

屌 搵唔到一個係識

睇唔到..

Backup呀大家！

有用咩?
香港人太善良喇。
唔會有人出手

開樓主追故模式

721 811 831

我無嘢講

死link喎，ci hing…

認仔囉喂

pisb

成日此住無 number無樣，殺人放火，傷天害理。睇路呀。

97後已經無曬飛虎隊啦

畜生都不如

stop TUI please

又有新圖喇各位！

好靚仔

幫我推爆佢啊

推 屌佢老味

無晒啦

有無人有backup

唔好推比老豆呀!!!

有啊

開我追故啦 有啊

要表揚下喎呢班人

再推 依到有backup啊

見到樣個d係香港演員
見唔到樣個d係公安

推
清算班狗

Youtube刪左片

一撚定要推上熱門

我推

612仲未有公安
之後有就個個要遮面

612都幪頭冇no.啦
同埋你咁樣咪即係畀咗正當性佢哋，話香港嗰班唔想出手
識玩一定唔係咁玩

youtube片已刪

一早已經有喇

有backup link既人開新post再推過

好

［真。有片］大量速龍樣貌流出 有backup

幫手入去推

幫手入去推

開追故模式
推

無左 死link

推啦

搵仔囉喂

屌你老尾

收檔啦

10.1 大限黎

老豆搵仔個期限又近一日

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野